次次搭地鐵睇到白花油廣告都好自然成車人都睇著個mon

明明個廣告完全唔知做乜
但成車人一聽到音樂就開始望著個mon

係咪好似電話鈴聲個個

係

特登跳滑稽舞

白花油女

睇佢微表情就知佢大食加淫底

正能到

有肉地又多汁